蓬佩奧譴責北京任意推行香港國安法 強調美國站在港人一方

蓬佩奧譴責北京任意推行香港國安法 強調美國站在港人一方
22.05.2020 22:50

美國國務卿蓬佩奧發聲明，譴責北京在香港，單方面及任意推行香港國安法，強調會站在香港人一方。蓬佩奧批評，北京的決定繞過香港立法程序，並忽視香港人的意願，等同為高度自治敲響喪鐘。蓬佩奧指，香港已發展成一座自由堡壘，美國強烈敦促北京重新考慮這項災難性提案，強調任何損害香港自治和自由的決定，無可避免會影響美國對一國兩制及香港地位的評估。

「524遊行前」需要解決既四件事

站

有冇人想我一樣好掙扎
你見到加速主義好撚爽

但同時你又覺得因為已經犧牲左好多人
美國仲唔出手好sad

Agger

trump trump仲撚緊狗
等下啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

蓬佩奧
快啲做野啦

咪做咗啦 站

搵咗件祭旗

尼加拉瓜

示範下，睇下火辣程度

唔夠力喎!!!
大力D!!!!!!!

撚咩狗呀
武肺就比人當狗撚緊啦

好驚呀大佬

係 手牌要留到最後 我地而家真係只可以盡量靠自己

要拖到去2021都唔淪陷

既然香港都行國安法

咁兩制都唔存在，取消關係法都好正常

自由平等

Pompeo: 好嬲好耐

Pompeo: 好嬲好嬲